[傾心事]我鍾意咗個補習老師

明知唔會有結果 都仲要中個頭埋去
試過洗自己腦同自己講自己其實唔鍾意佢
點知越踩越深 好辛苦 我可以點做

我都類似鍾意一個無可能嘅人真係好慘

最慘係我自己都阻止唔到自己鍾意佢...
完全冇可能放得低

有冇詳細d

我都係 好想係佢做緊暑期作業果陣時瘋狂Chu佢

你哋年齡相距幾多？
咁
補習可以轉嘅
如果真係想發展嘅
可以傾下計先 當了解下先
真係有心就隔一段時間（以年計） 當你同佢冇補習老師學生關係再發展係可以

或者係呢段期間你會遇到其他更加鍾意嘅人
但係最起碼
佢嘅出現令你對某啲科目嘅學習更加用心同努力
係好事黎

太詳細我怕爆自己大鑊

我都係 完全阻止唔到自己用盡所有方法去approach 佢
到最後完全唔知自己為乜 仲覺得自己心理有問題

咁如果對方根本唔鍾意你呢

慘我明嗰種感覺
揾下其他人就會淡忘佢嫁啦

I feel you
少少事都會想引到佢注意
但其實自己知道佢從來冇注意到

試下同佢做下愛 可能岩feel

我三個月前已經想淡忘
偏偏一放低到少少就硬係會有啲關佢事嘅嘢發生

真係要及早放低
趁入大事呢段時間忙 好好放低

學

望係望自己趁呢段時間放得低
但係覺得自己喺犯賤嘅資質真係好高

唔會夠我高 人哋block埋我 我都仲死lur

傾計嘅不推文回覆唔該

點死lur法
瞓唔着傾吓計都好

Send email

講落都覺得自己心理有問題

真係好癲但又未到心理有問題
係最近嘅事?